有冇人覺得鬼頭明里好可愛 好有女朋友既感覺?

影片來源:Youtube marlon caleb perez

WHY?點解我會有對佢一見鍾意既感覺既?
有冇人解釋到?

*一見鍾情 手快打錯字

鬼頭桃菜正啲

好似有前聲優下過海

想睇佢唔同髮型

明里柚正啲

素顏嗰陣成個男人咁

上面個張gif係佢素顏?

呢個先係

聲優愛好［59］第15屆聲優大獎

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區